救手足啊！

831 無差別襲擊香港無辜市民！

同元朗721毫無分別！

狗鐵再一次助攻，大量手足生死未卜！

唔比記者入，接近全線封站

由今日開始狗鐵正式同狗一樣

受香港人鄙視，可恥狗鐵！

今晚有份封站比狗入月台既，你仲可唔可以安心訓到教？

有無人出去救人